想問而家申請工人註冊證仲係咪要朝早排隊輪籌?

九龍灣係咪仲係朝早幾百人排?

晏就即場拎籌 等左9個字左右有得整

師兄我見佢網頁寫朝早開始派籌, 咁我洗唔洗九點去輪?
如果晏晝你係幾點去攞籌?

要，早啲去攞

上星期去九龍灣拎 兩點幾到拎籌三點就整到

下？工人註冊證喎，要排隊？？？？

朝早有冇得拎？

唔肯定而加疫情會點安排 我係早幾個星期前整 正常朝早應該都係拎籌等

而家星期六仲有冇全日平安卡班上? 過左期想續番個証

Btw 而家得星期一至五 冇星期六日

唔好去南昌阿

我有朋友係建造業議會做
佢話南昌有確診者去過，但係佢哋整係即日清潔咗一次，唔會關舖亦都唔打算公開件事

晒9氣 依家日日100單
邊撚到都有確診者去過架喇

是撚但啦 你出街會食確診者去過嘅食肆咪去繼續囉

咁返六日狗工點申請

可以email？我見上網話新申請要去申請

改咗 而家可以email 太多申請唔想太多人聚集

唔出街食的

唔該曬

打左去booking 話有排排 email apply要等4 weeks
係咪無得排籌啦？

冇得排啦
得以上既方法

唔係要用佢個建工易app申請咩？？

用建工易app申請得唔得?

EMAIL 會返D?
我建工易排到11月幾
新申請